# CompucraftPanel.DataAccess    

example d implementation de la DB    

# CompucraftToolkit    
 
## DataBaseTools    
outil pour la DB
  
## DataBaseTools     
outil pour les log    

## MailTools     
outils pour les mails    

## ServicesTools    
service utilisé pour le loin/signin/password lost    

## ServicesTools.CommonStores    
interface pour les store    

## SolutionDiagram    
diagramme de prject qui explique tout ca    